人生冇希望

收皮啦劉家晶

有的

發生咩事？講出黎聽下

個世界咁垃圾，對佢冇希望係一件好正常既事黎

岩 唔係放太高期望落去